火燒聖誕樹

又一城

G持

又一城水舞間 仲唔出招 ?

好靚 靚過原本

圖？

好震撼

RTHK live

rthk live

屌 救熄左

中大比人攻緊呀 聖你老母樹 死物唔撚想知住

熄左了

救咗火啦

Now睇到救熄左